盤骨位置&大腿後面痛

有冇巴絲都試過呢個問題？

上網查過懷疑過係坐骨神經痛

但最大分別係我呢種痛唔係持續

而係會係無預兆情況下突發痛幾秒

已經睇左公立醫生, 排左成年先照到骨

照完話睇唔出有咩事

又要等多年先磁力共振。

但最近隻痛出現得好似頻密左

本身淨係右腳痛,

但以家連左腳膝後同腳板底都會痛

我唔想等咁耐, 都知有病痛上黎問好不智

但有冇巴絲可以指點下我可以去邊求醫？

正骨？推拿？針灸？定去私院照照佢先？

睇左醫生先啦
我媽又係咁上下 有日痛到落唔到床跟住入急症
又物理治療又照呢樣個樣又抽血
最後發現係骨髓有事影響d骨 好似係血癌個類
搞到坐骨神經痛

我坐底伸直腳都會勁痛，後大腿

咁大獲 你媽媽以家無事嘛？
去邊間醫院睇？

向前彎腰痛
嚴重可以由腰經patpat射到落腳踭痛
典型既骨神經痛
唔駛驚 物理治療幫到你
做下運動會好d

應該唔同
因為我個種痛係突發性幾秒,
平時點按點拉都覺無咩野...

岩岩試左.. 唔覺有痛

我都試過由腰對下扯到去小腿痛
諗過會唔會係d 骨移咗位
但去照又好貴

我次前啲徵狀都好似絲打咁
幾年前突然有朝醒咗起唔到身,行唔到路
老公抬住我飛的入急症, 照哂XRAY 磁力共振 驗埋血
最終發現係椎間盤突出, 壓住下半身神經
醫生話好少會廿零歲就病發

之後做咗半年物理治療
TOUCH WOOD已經四五年冇再嚴重復發
但平時坐得耐/行得耐 (兩三個鐘) 就會腰痛腳痛
冇得醫好, 只能等佢惡化慢啲

如果絲打痛得緊要就唔好等, 去睇私家啦
私家物理治療我果陣睇大約八百蚊一次

屌我覺得我似係依種，真係彎唔到腰 睇過兩次物理治癒冇用

腰椎移位

睇症狀似坐骨神經痛，去睇醫生拎紙去照x-ray 同mri先啦，唔係嘅話得個估字，就算去睇physio都要refer 啦
利申：Rehab相關專業

睇physio 啦

瑪嘉烈啦
娘親個病無得醫 係定期檢查下血入面d野
會用指數去表示既
個唔知乜指示再高一度就要食化療藥

要針灸要physio
越早睇越好
好易斷尾

旺角新城12/f經絡堂
搵明哥睇睇

問埋幾錢

我最近都有坐骨神經痛
針灸有冇效？成日patpat痺 腳痺好辛苦

邊到針灸好？

我之前都試過
果陣暑假 日日係屋企hea打機煲劇 搞到都係盤骨大腿果啲痛 隻腳仲成日痺痺地 有啲麻既feel 驚到想去睇醫生
但開學之後就冇左 可能係太長時間係屋企煲劇搞到咁，你最好每晚都做番啲伸展運動，拉下筋，唔好做咁多低頭族 再睇下有冇好轉

買左保險未

個人意見 要做推拿正骨同針灸
當然搵啲專業啲既做
推拿先放鬆肌肉 坐骨神經痛既多數有骨盆不穩 腰肌勞損 同一啲腿部肌肉持續緊張有關 壓迫坐骨神經
具體要睇係邊組肌肉出問題 再做正骨將你既生理弧度 同骨盆角度調整好
最後用針灸治療神經既問題
可能要一星期到兩星期持續治療 不過應該有得根治

貴都無計
如果為左d錢而搞到下半世行唔到,
到時有幾多錢都無用

跌打try陳海葵

同你一樣 最後做咗手術
但唔係100%好得晒

絲打介唔介意講你去左邊間睇醫生同做物理治療？ 有d想去你個間照一照

同埋你個種痛大概維持左幾耐先令你有日行唔到？

我呢種痛都好似維持左有大約兩三年,
有時一個月都唔痛一次, 有時一日痛幾次..

同埋你覺唔覺搬完重野/ 蹲得耐係特別易引發呢種痛？

多謝你寶貴既分享